好想娶個識煮野食同中意煮野食既女仔做我老婆。。。。。。。。

你需要既係一個菲傭

乜而家要求個女朋友識煮野好大問題？

唔信冇女仔中意煮野食

肥芝煮炸雞okay,你要唔要試下？

幽默大師

香港應該冇

B

pmed

duck u

你想要個西姐
我唔信地獄廚房咁,但好似阿雪咁正你唔屌
此post已完

照屌但要煮野比我食

老婆唔屌 叫咩老婆

Pm我

你肯洗哂啲碗，餐餐我煮又點話